iphone7 個wifi制變左灰色 點算好

開唔到 有冇辦法？

重新開機

都係唔得

WiFi卡壞咗

擺入雪櫃

死chip

唔係昆你
4s年代有個trick係咁

唔係用吹風筒吹熱咩？

有冇計

返Apple換機

要幾錢